貫徹軍事化的管理，遵從鐵的紀律

有冇廣告煩撚得過佢

link都唔識貼